手提電腦推介

平時要用嚟畫圖 有無邊款手提電腦推介？

Macbook Pro 15”